靈界問題一問

有一天，走到街上的感覺比平時完全不一樣，頭腦比平時更淸晰。我走路時腦袋突然浮現兀介子、中子、質子等生字，觀察人的面容和眼神，開始想着命理學面相的知識，猜測着人的過去和未來，嘗試以感覺來感受人的魂，然看着人的眼神，生離死別、慎終追遠等概念則浮現在腦海中，這使我心跳加速。

去到了區內某茶餐廳坐下時，則對所有看得見的物件，例如牆壁、桌子和椅子，就認為都是可以穿透的，感受是如置身於四度空間般，聽力、方向感十分敏感、強烈，深信世間大多事情以技術、身心上不害人手段、時勢就能得到自己想要的效果。

真情流露：假若聖經說的話是真確的，那麼有關靈界、占卜、風水命理的知識和技術還是不看、不研究為妙，倘若再多研究，會否一去不復返？

利申：冇宗教信仰

主要係大腦作崇多
你上網研究下量子物理學，將你見到的量子名詞，中子、質子、兀子同現有物理學知識作對比，睇下係咪錯定岩先。錯的，你有99.9%大腦作崇。發夢時，夢境內容都好像好真實，所以不要輕看大腦作崇的威力。

猜測人的過去，你自己都可以搵人做下驗證。